係咪人死左一定會輪迴轉世

知道活到而家今世已經做左好多壞事
如果而家走左去
一定會淪為禽畜
任人宰割
如果而家開始先做返個好人
可唔可以改變呢個命運？

去投胎做支那人

你覺得活係籠既豬
知唔知自己係籠到

變炮灰

有心唔怕遲，下世既野雖然改唔到，下下下下世應該得

炮灰唔係咁易做

上年已經諗過了
被人勸阻了
環境氣氛已經改變
炮灰帶來既影響力只會好細

如果做左禽畜
無道德倫理既價值觀
點分好壞對錯

成個宇宙咁大 轉去第二個星球得唔得
地球已經變劏球啦

睇你做過嘅壞事幾壞
同埋上幾世啲壞事幾壞
再加埋臨終心態係點
死嗰陣特別驚/嬲/唔開心，越執著就越易跌落去三惡道

禽畜都有靈性，你估個腦真係咩都冇咩，係意識比較朦朧喳，到時就睇你造化，有機緣仲可以修煉成人形

唔係
如果係嘅話人口應該咁多年都係一樣但唔係

汪喵星球得唔得

可唔可以講多啲

可以
但你會係粒狗糧

真心咩

唔驚啦，十幾日大就俾人湯

天人嗰啲咪係

有其他宇宙既靈魂？

識啲野

買贖罪卷
咁岩我有貨，平啲賣俾你

其實唔洗擔心，你睇吓班黑警賣港高官共產黨同啲藍絲廢中廢老小粉紅都未擔心過，我估你做嘢有幾衰都衰唔過上面班仆街掛

咩來？？

認真，你估我講笑？如果唔係，咁你點解釋呢幅圖

唔好咁毒
即使我中學係毒撚黎
都未毒到鍾意呢啲

係佢地角度
其實我地先係十惡不赦既衰人

唔係淨係得人

入去試下

刷了
咩係米國？

你估我想做毒毒咩？外面既世界咁可怕，唔搵d野寄託下好易諗唔開，何況動漫世界哲理博大精深，因為睇動漫所以會接觸d古文歷史做下research，不知幾有益身心

我好鍾意睇漫畫
但動畫節奏唔可以自己掌握
驚miss左劇情
同埋要個人坐定定睇
真係好難

而家d動畫30分鐘一集都唔夠，漫畫更新又慢，好快就睇完就冇，要去搵多幾套攝時間，點會坐唔定睇？
不過我都係睇漫畫居多，因為動畫太拖劇情

真係就下定決心
唔好得個講字

如果咁易做到下定決心
應該好早就全民勇武了
其實要一走了之
不難
但係膊頭上既重擔
係你想走都走唔到

New Age 係會認為有呢樣野

我諗少數人可以成佛 離開輪迴既

可以
千里之行始於足下

答案就係睇你信仰

係有嘅話上世一定做唔少仆街嘢

變咗做動物到底點樣可以做返好事 輪迴返做個人呢

而家都唔遲, 成世流流長
參考了凡四訓, 命運可以改變
唸佛迴向最易做

落三惡道(地獄,餓鬼,畜牲)應該冇智慧去改變, 只可以用時間受苦慢慢還清業力

姐係俾人食返幾世先啦

我覺得唔會
你死左
你就會同世界合而為一
感覺同EVA入面一樣
世界上所有野都變到無曬意義
連道德都會消失
一即全 全即一

可能會覺得死係光榮？
到咁上下年齡就應該要死

例如：被洗腦嘅支那人

死咗之後，我哋個靈魂飛唔飛到出大氣層架

你試諗諗太空人上宇宙有無帶埋個靈魂出去

我係指靈魂直接穿過大氣層個陣，會唔會好似太空垃圾咁灰飛煙滅

唔會 入黑洞先會